.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: deity
.. _Deity--Ardad-Lili:

Ардад Лили (`Ardad Lili <https://2e.aonprd.com/Deities.aspx?ID=167>`_)
=============================================================================================================

.. rst-class:: deity-title
.. rubric:: Конец Невинности (The End of Innocence)

.. rst-class:: traits

- :alignment:`ПЗ`

Когда смертные были молоды, до того, как :doc:`/lost_omens/Deity/Core/Asmodeus` завоевал Ад, Ардад Лили уже манипулировала влюбчивыми и похотливыми смертными, чтобы присягать ей на верность, накапливая силу из их душ.
Она покинула царство Нирваны во время Исхода, поселившись в Аверне и продолжая собирать армию проклятых душ и женщин-дьяволов, разделяющих ее стремления.
Змеиная Муза никогда не забывала осуждения и жестоких оскорблений, исходящих от других уроженцев Нирваны, и она стремится однажды править не слоем Ада, а царством небес.
Будучи страстным существом, она привлекает не менее страстных последователей.


**Эдикты**: Манипулировать другими с помощью ложных обещаний; помогать женщинам, которых несправедливо оклеветали

**Анафема**: Давать кому-то больше, чем получаете от них; позволять себе поддаться похоти

**Мировоззрение последователей**: ПН, ПЗ, НЗ (LN, LE, NE)

**Царство**: Нержавеющая Ласка (Аверн, Ад)

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 75



Преимущества последователя (Devotee Benefits)
------------------------------------------------------------------------------------------

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 124-125

**Божественная характеристика**: Интеллект или Харизма

**Божественный навык**: Дипломатия

**Предпочитаемое оружие**: кинжал

**Домены**:
:doc:`/lost_omens/Domain/creation`,
:doc:`/lost_omens/Domain/darkness`,
:doc:`/lost_omens/Domain/passion`,
:doc:`/lost_omens/Domain/wyrmkin`

**Божественная сила**: *ранящая*

**Заклинания жреца**: 

| **1-й**: :ref:`spell--c--Charm`
| **3-й**: :ref:`spell--e--Enthrall`
| **4-й**: :ref:`spell--s--Suggestion`





.. include:: /helpers/actions.rst